要求延長p 牌期

啲人一個月唔夠就甩咗 三毛又上哂水
求連仔再三思量 合適嘅p牌期

推